慘！張超雄扭傷腰急症室等三個半鐘 坐輪椅開會去廁所都要人幫

【Emily Online】張超雄傷腰坐輪椅：原來等港鐵用板要等四班車 (15:55)

工黨立法會議員張超雄扭親條腰接近一星期，去立法會開會時要輪椅代步。今日（24日）凌晨，佢喺fb專頁分享感受，話呢幾日令佢更加體會病人同殘疾人士嘅困苦，仲好感慨咁話：「健康的人真的不明白病人的困苦；飽肚人不明肚餓人的愁。這個社會，都是為健康和飽肚人而建造的。」

張超雄噚日去咗長毛介梁國雄紹嘅中醫師求診，一去就成個下晝，初嘗坐輪椅，佢發現殘疾人士出入遇到嘅難處，「原來地鐵車廂和月台的隙縫是如此闊，對電動輪椅做（造）成危險；原來要等地鐵職員用板要等上四班車。」一次就診就令到佢疲累不堪，「這些都是我以前認知的，但發生在自己身上，真是有另一種知（滋）味」。

張超雄又話佢喺屋企行咗幾分鐘已經好攰，「我以為自己有的能力，和現實竟然有這麼大的距離！對於自己身體狀況的衰退，實在很難接受！」

未夠慘喎

快撚D死啦 含家剷

祝佢長命百歲

點解唔去輪吓政府街症， 再等轉骨科， 等下等下可以睇埋深切治療

你最好訓一世

抵囉 報應囉

座足一世

咁有錢都要睇公家仲要等三粒鐘

係咩, 碰

岩喇 受下啦屌你老母

張超雄落地獄啦
屌你老母
只係為左選票
應該全部大陸人去撚晒佢屋企附近先岩
等條仆街張超雄試下個滋味

有牌你還呀

搵南亞仔幫手抬嘛

若然未報

幾時死呀
你老母10萬一個月都要排公立醫院
私家冇位呀而家？

扶邊個整親呀？

帶埋個弱智女去排急症室可能會快啲呢

叫d蝻幫佢囉

睇完篇野跟住見到樓主個名大笑左出黎

閰羅王搵你呀臭柒

等三個半鐘係你自己攞黎
鬼叫你引啲南亞人黎爭

報完落個女度，終於報落自己度

一個成世無買樓既人，落得如此下場

九萬八一個月都唔撚去私院
正仆街

報應來得真快

搵d蝻執佢一劑就好返啦

試下排急症
咁多新移民5個鐘都未走得

南亞人不懂感恩
難民之父平時幫你地咁多，而家佢有事，你班撚樣走晒去邊？無人去幫返佢

最好前面勁多南亞排隊 仲要唔讓比佢

真係屌閪

俾蝻亞狗打呀？

又多條水
傷殘之父

爛民之父

3個半鐘咁快
有冇天理

張超雄，你自己住撚緊海怡半島喎

咁便宜佢做乜

10皮野月薪都要同窮人爭

佢死左邊個照顧佢個女同邊個幫南亞難民爭取

「健康的人真的不明白病人的困苦；飽肚人不明肚餓人的愁。這個社會，都是為健康和飽肚人而建造的。」

屌佢老母，有事鍾無艷，無事夏迎春
自己有病痛就咒其他健康人

今日嘅因，他日嘅果 ！

希望佢連條頸都扭埋

兒孫睇路

By 9錢1心

呢條食屎狗
蝻亞狗生佢出黎

啱啱俾UST南亞仔爆完菊花陰公豬

緊係長命百歲啦

就係佢引入大量南亞同大陸人到香港住既結果

長命百歲百病纏身啦 仆街

現眼報

無錯，仲記得果陣電視訪問，佢講到呢班人幾慘幾慘

屌你老母啦，而家我哋好撚慘丫

張超雄，你仲未夠慘

神罸

等多幾班車都無遲到
肯定係明知自己行動不便預早出門口！
好員工

班南亞咁無義氣大佬出事都唔理

有冇蝻地下醫生可以幫幫佢？

啲南亞狗 新移民 最撚鍾意流兩滴鼻水都去急症
扭傷腰有幾撚巴閉呀

拎板等四班車你都算黑仔

多行不義

你個女，就係報應。屌你老母張超雄

住海怡的人真的不明白九龍人的困苦
難民之父不明白當區居民的愁

報應未到

香港越來越人都係拜你所賜

全家落地獄啦！

抵死
賣港賊

有乜碰撞再整親就真係隨時一世要坐，大家小心啲

抵死啦，屌你老母
叫香港人包容南亞狗

唔係點造新聞呀

叫班蝻推佢去目的地，唔使坐車

咪𨶙咁快死呀𨳒你
仲要幫你個弱智女搵蝻亞女婿呀𨳒你個閪大人渣

今日係金鐘見到仆街
心諗做乜坐輪椅

坐輪椅開會去廁所都要人幫
冇南亞仔幫下手

海怡真係多左好大陸人 係報應呀

返去南亞醫啦

有錢用電動輪椅都要排公立就咪7咁多野講啦
就算租返黎都唔會平得過手動掛

唔仆街死全家算係咁

帶埋你件弱智臭閪落地獄啦

祝你一世腰痛 長命百歲
咁痛 請幾件南亞狗幫你囉

報應

啊哈啊哈啊哈

地鐵同月台條gap點解咁闊都問得岀？
原來真係弱智

送返去大灣區醫啦，大灣區醫療咁好，環境又優美，發展又快，最好帶埋每日150上去團聚

蝻超雄

難民之父嘛，全深水埗都係佢啲仔女，大把人照顧埋佢下半世，唔使休啦

佢老味抵撚死啦，你唔撚幫d南亞人黎香港
個社會多d資源比香港人用咪唔柒使等咁耐lor
死廢中

移民地府啊冚家剷

可能要慳錢供樓，上年有新聞話佢買咗樓

南亞人無幫你咩???
有無幫你祝福

抵撚死,最好成世半身不遂